{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493448",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "멋진녀석들"
    },
    "text": "すてきなやつら (멋진녀석들)\\n\n京畿道水原市八達区仁渓洞1123-23\\n\n韓食-サムギョプサル , 12:00 ~ 24:00 , 名節 , 60席 , 「素敵な奴ら」は100%済州産だけを扱う済州黒豚グルメ店で、練炭火で肉を焼いて味をさらに極大化させ、肉の厚さが非常に厚く満足感を加えてくれます。メルジョクソースを添えて肉をつけて食べることができ、サムサを一緒に提供してよりおいしく楽しむことができます。 肉の脂身の部分はサイドの方に焼いてしっかり焼いて食べると、その味がとても絶品だという特徴を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "店名は何ですか？",
            "answer": "すてきなやつら (멋진녀석들)"
        },
        {
            "question": "店の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市八達区仁渓洞1123-23"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓食-サムギョプサル"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00 ~ 24:00"
        },
        {
            "question": "お店は何席ありますか？",
            "answer": "60席"
        },
        {
            "question": "肉はどのような方法で焼かれますか？",
            "answer": "練炭火で肉を焼いて味をさらに極大化させます。"
        },
        {
            "question": "どんなおいしさを提供してくれますか？",
            "answer": "肉の厚さが非常に厚く、満足感を加えてくれます。また、メルジョクソースを添えて肉をつけて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "肉の脂身の部分を焼いて食べるとどうなりますか？",
            "answer": "肉の脂身の部分を焼いてしっかり焼いて食べると、その味がとても絶品です。"
        },
        {
            "question": "特産品は何ですか？",
            "answer": "済州黒豚"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "お店は名節と呼ばれる雰囲気で、素敵な奴らを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 258
    }
}